元朗區議會建制派人數為泛民7倍以上

36個建制派對5個泛民